娛樂台 進化圖

我愛❤妍雨

邊條on9 follow我秒負
show黎見我

依條女好尾機

其實負評代表g持你，正常真係唔鍾意你po都唔入嚟啦

負評俾樓主

又好似幾有道理

多謝負皮

多謝支

推

短髮唔啦

肓就驗眼啦

盲

人開po你開po，你開就鬼咁多負皮
仲要偷鳩我張圖

吓 幫推廣姐